[練字]或者係第一個秀麗筆寫字post

任寫唔嬲

我個名

求

英文得唔得

很懷疑，很懷疑

我

學會信任啦

改做

我願能 我願能
進完退退完又進又前行

巴打好快手

巴打

武仁聖

唔知寫緊乜鳩

龍王齊格弗烈多

我個名唔該巴打

困在心裡等心死

唔該

好耐無寫字 有啲未po出黎因該覺得好核突 練一陣先

等你

我想拎黎做wallpaper

Me

逃避也好
只知道感覺失了蹤

唔該

我很想你，想你

謝謝

驫鑫焱淼魑魅魍魎

巴打咁快手

寫極都寫唔好仲刺激我 當然要屌鳩左你先

呢d ok 成早日miss我

幫我寫啦

巴打慢慢黎

Po

寫我個名

我條女日日柯屎仲要同我講

想拎黎做手機 Wallpaper 希望唔會唔記得左我

寫字post留名

寫左幾次都唔係幾滿意 試多陣先

對唔住

巴打唔好唔記得我

最驚你唔記得左我

寫 我想吃掉你的胰臟
同我個名得唔得

lm

一長就寫得鳩鳩地

我鐘意你個名

你的不安贏得你信任

都好好啦唔該巴打

莫迪潘大老闆

仲有呢個 唔該曬

你揀親嘅都好難寫！

我個名plz

寫變態靚女
唔該哂

麻煩曬

搞錯

我個名 thx 巴打

留名留名

好靚 連個屎字都有仙氣

人生就象一場戲，因為有緣才相聚。
相扶到老不容易，是否更該去珍惜。
為了小事發脾氣，回頭想想又何必。
別人生氣我不氣，氣出病來無人替。
我若氣死誰如意？況且傷神又費力。
鄰居親朋不要比，兒孫瑣事由他去。
吃苦享樂在一起，神仙羡慕好伴侶。

磐石般的友誼 源自真誠的心
寫呢句呀唔該

個箋字好靚

董小姐，我也是個複雜的動物

留名

樓主 求寫

我要將你拯救
唔該哂樓主

我愛奶腳指

my name

幫我寫

未為晚也

My name

寫我

寫個「緯」字 唔該

起身屌閪喇

今晚繼續

樓主拜託 :

吾 非卿不娶 ， 汝 敢嫁否？

繼續

巴打我個名

衰收尾

屌我寫乜撚野 睇錯

一定好撚難食

乜撚野黎

仲未寫我

我個名 自膠

我諗過啦 決定要補番個也比你

當無數ok?

唔識寫英文

你個句有幾隻字好難寫 諗左成日

大大隻字我個名得唔得

麥豆腐

逐句逐句黎

唔好忘記我 雖然都難寫

等左幾日都未到我

夠唔夠

小橋姑娘

再排

媽 ，我愛你

請你立即離開議事廳

更積極的人

夠哂啦唔該

濟洲射擊場

又唔知寫左乜撚野

Love you mum

my name please

教左我筆劃先ok?

巴打 遺忘左我

！

驚你寫錯

LMLM

上線了

巴打畫我

好正

寫埋我啦

寫 「若不愛自己，還有誰會愛。」之後下面寫細細個我個名

無視左我

多謝樓主

巴打用緊咩筆

巴打無視咗我

Skip咗我

秀麗筆

我我我 好靚

求寫

黎啦黎啦 寫到無墨啦就黎

屌你老母

一碌入個post就見到你回
啲字好靚

男人老狗叫妹妹

我係絲打

Ok

Btw唔該你

靜
Thanks巴打

You arent

畫你老母 va攞f

thanks

再排
我想要 "上線了！"
唔該巴打

巴打啊

黎啦黎啦

好靚

寫我

咁我呢

行到水窮處 坐看雲起時

巴打寫我！

啲字好靚！
我個名

巴打無視左我

我係#76呀巴打

好正
多謝巴打

我名

Thx

我又留個名先